有咩動畫OP係會乖乖聽曬睇曬？

唔準諗即刻答

青鳥-火影
again-鋼鍊
我的英雄學院第二季OP1

高達00
鐵血孤兒

OK

唔飛op

但邊首先？

血界戰線首op

死亡筆記OP2

但一般嘅唔會集集都睇掛
我講緊好聽好睇嘅程度係集集都會睇曬

呢套無睇

誰與他定下命運之約 黑色的約章 暗裏擴散慌張

棋靈王

封神演義仙界傳
涼宮春日
銀之匙
狂賭之淵

Macross 7

chu chu yeah

All

係咪呢首
我唔得

re creator op2

呢個真心正
入面BGM都好得

喰種 op1

鋼煉all op

00我最鍾意反而係呢首

可以

可以
我都覺得全部好掂
包括OP動畫

龍珠GT

卡哇些lu 卡哇些奶

講翻AZ入面全部歌亦都好得

四月是你的謊言

第二季我的英雄學院OP
樓主好撚識貨

我覺得一般

男兒當入樽
寄生獸

Ho～hohoho-o～hohoho-o～hohoho-o～

可惜係日本人氣唔高
真係好撚正
希望有第三季

我英第2季 op2都唔會飛

op2都可以 我都會聽
但op1太驚豔 對比好似差少少熱血

個人覺得內容第二季無第一季好睇
第一季集集都有幾分鐘係熱血到彈起
而第二季當然打得好精彩
但中間會有一兩集純對白劇情 會悶d

結界師
植木的法則op2

認同

植木都出埋
引晒老江湖出黎

罪惡王冠

巨人1 OP1

angel beats

I realize the screaming pain

銀魂集集都聽唒op

從來唔飛

一時時 睇下係咪神作啦

男子高中生的日常

jojo all op

steins gate

Reborn

講多樣野
雖然唔係套套都有
但順住劇情發展見到OP ED有少少改動都係一樣幾有趣既野黎
所以一直都唔會飛

前期巨作
個人覺得可惜後繼無力
不論OP還是內容

甲賀忍法帖

平時食開屎？

上面呢套無睇 但啱啱睇op覺得OK
魯魯修OP首歌ok 但OP動畫都係好行貨

單蠢女孩

Baccano!

Soul eater

暫時諗起依兩套

英雄學院 第二季 OP2

Rain- 鋼鍊FA

哦嘻沙馬哇嗚~打嗚喲
op ed都好正

米津真係好正

08小隊 op
仲有一套極冷門 over drive op

柯南

Gosick op1

今季英雄學院op ed都唔會飛

kill la kill

家庭教師 op ed都睇曬既得佢

00真心全部都好正

new game

識野喎

人大左 睇咩動畫都唔會飛OP ED

銀魂
其他嗰啲幾好聽都好 聽多幾次就會飛

通靈王

鋼鍊全部

K-on

第二季果首唔知唱乜撚野不過最後個piano version好正

排球少年 全op

re:creator op1 2

AZ OP2

澤野大叔作曲真係太神啦

無人講
零之使魔

一拳超人

好多

排球第三季 OP 個OP整得好有打大佬FEEL
果青第二季OP 好聽 ED我都唔飛
四月OP2 佢OP用色用得好柔聽同睇都好舒服
JOJO OP2 好有JOJO FEEL..
高達00 第一季OP2 第二季OP1 好聽
本身識日文 有D OP會跟埋作品個主題作,聽住歌詞D意思加埋OP畫面去聽其實一流 希望聽之餘你地會睇埋個歌詞意思 好似果青OP2 就係講真物
印象中仲有唔小 但暫時未諗到

中華一番

冇記錯係澤神負責

AZ bgm都好似係澤神

三季嘅OP ED都唔飛

A/Z
點兔

罪惡王冠op1
my dearest

JOJO頭三部

足球風雲

Fate stay night
Fate ap
鋼煉 1，4
無頭騎士

冰菓連ed都唔會飛

加加加 加加加 膠佳架

動物朋友

AIR 鳥の詩

正條蕉

全部公式作曲，千篇一律

澤神淨係聽Unicorn嘅bgm就得

Ef 2季

呢首我都係喪 loop
到呢家都間唔中會睇返lockon 同 anew個集 anew一推開 lockon 就播呢首

AZ

排球少年呢兩首都係
一播都起晒雞皮 以前打學界啲回憶湧晒出嚟

AZ op1

Macross F op2

巨人op1,2

革命機op1,2

氷菓 所有歌都好高質聽極都聽唔厭

kill la kill都好好聽喎

男兒當入樽

EVA

全職獵人

Unicorn係澤神嘅顛峰之作

係千篇一律 但作為BGM真係好得

佢過咗UC之後就真係
好聽啲係有自己風格
難聽啲就係千篇一律

從來都唔飛OPED
一星期一次都要飛 係咪真係咁忙呀

紅左比人死谷姐 咩好野量產都收皮嫁啦
而家10-20首都出到1-2首好野既
但好多都係based on unicon 巨人 az
要有新意要聽game果啲

Chu Chu Yeah！

銀魂，因為連OP都可以玩野

I say Crier～I say Liar～

九成九都會睇晒

Agger
The day has come！！！！
ed1 都好好聽

日式麵包王

Welcome to ようこそジャパリパーク！

OP乜唔係要連埋畫面一齊討論架咩
點解上面咁多人只係講好唔好聽

係 漸漸偏離OP畫面
最唔鍾意睇既OP就係幾條友鳩行畫面
基本上百搭 又hea

Gundam w

全部唔飛

魯路修首歌聽極都唔厭

HUNTER x HUNTER

Keno おはよう

本田美奈子 風のうた

細個果陣訓唔著
凌晨啪著部電視
驚為天人

棋靈王
唔係果個棋靈王鮑姐

物語 戰場原op

星矢首地球儀其實都好好聽
不過好似係片尾曲

點兔

1次過睇多數飛
追番個時就會慢慢睇埋oped
有d番會隨著劇情而改少少畫面同歌詞
冇睇miss左都唔知

呢個OK

jojo op兩樣都正

係op的頂點

fz 巨人

OP畫面有內容 有故事性
睇完大概對劇情有了解
聲畫節奏配合得好
我覺得咁先算好既OP動畫

每個JOJO OP尾兩集都有SFX版本

最正係第3部同第4部OP加埋BOSS個能力落去

未聞花名

日常

第3部第2首op嘅sfx版

阿姨洗鐵路

好少飛 除非好難聽

火影同鋼錬接近首首都唔會skip
仲有死神 miwa 首change

近年依兩套真係會聽晒唔飛

OK three two one let's jam

少年犯之七人

太極千字文

美少女戰士

Durarara 所有 OP 都係世界級
OP 集集插哂 preview 可以點飛

OP1

OP2

OP3

OP4

OP5

銀魂

唔會飛

Hunter departure!

排球少年首首op都好正

冰菓

排球少年真係近廿年最好運動作品咁濟，主題曲配樂劇情作畫全都頂級

Noragami op2

Death parade

每一秒都睇到制作組對jojo嘅愛
不滅鑽石好地地做乜轉走神風

op既極致一定係ef

聲畫配合，含故事性，歌好聽，具備呢3點只係合格線
ef兩個op一共有12個版本隨住故事發展有唔同既表達程度，第一集見到個op唔知講乜鳩架你，連佢畫面中裸飄緊條女你都未見過，之後你會慢慢知道d角色指代緊d乜，佢地個pose又有咩含意，再隨住故事發展，op既畫面直頭係俾到你情感逆轉既感覺，佢兩首兩都有英文日文既版本，亦會用黎切換情感既逆轉

而且畫面破格，走出哂動畫op既古老套路，完全唔需要響動畫本身抽插畫面，即係話佢有多個版本又多首歌既前題，重新製作同作畫for個op，都仲控制到個成本之餘整到靚一靚，個op本身就係一件作品，又唔會同套動畫有分割既情況

唔講咁多

原來呢條片冇最終話

ef既op絕對係極致，得閒會拎返出黎欣賞

講真,男兒 macross 7 真係唔飛

睇到個topic諗到既動畫op有好多
but一睇返jojo呢段
連埋畫面黎講jojo真係冇得輸

中華一番op息もできない

膠佳架
飛行員戀歌
機戰